大陸妹好難溝？

溝親港女從來未試過失敗 今次衰左喺條大陸妹手上
點解

咩質素

媾大陸妹，睇你有冇錢，冇錢咪睇樣，冇樣就收皮
佢地嗰套好現實

啲frd覺得一般 但係我覺得好撚正

大家都仲讀緊書 咁快睇錢？

邊度唔係咁

好出奇啊

唔睇錢睇乜

自問樣都ok 有啲父幹 不過佢應該唔知我有冇錢

樓豬咩年紀

就黎20

最近都溝左個大陸妹
係apps識
第一次見就一齊左

咩apps?

樓豬大把時間食女，怕乜吖

難唔難睇人

利申：食過3個

同問

想點都要試吓食大陸妹

有冇啲咩經驗可以分享下

2個旅行識，1個朋友d朋友，一開始都係諗住一齊玩吓，吹吓水，啱傾嘅咪留contact囉，識落其實又冇咩嘢，係有d價值觀有d奇怪

唉 這些機會

FF

天下女人都係咁架啦 港女仲嚴重啦

何謂父幹? 屋企有樓有鋪收租?

有層樓收緊租

唔理中港，老老實實你有錢已經贏左一半

大陸妹會成日覺得香港男仔唔成熟，又無經歷D 乜。
個人覺得佢地向錢看方面比港女更重，朋友之間請女性食飯都是閒事，文化價值觀都差非常遠。所以就算佢地有優點都係比較表面 同埋始終接受教育方式唔同，香港比較西方化

大陸妹使鬼溝咩，屌完就next la, 佢哋屌閪等於食個肯德雞咁上下。

成日覺得好撚正 問左大陸男仔fd 佢地話如果有女仔一定請 要女仔夾錢係好衰既行為

女咪正, 我之前識左個大陸既朋友 (未係女朋友) , 次次出街奉旨我畀。

我:今次到你請啦掛 我請咁多次~
: 我同親男仔出街都唔駛我出錢
我:呢D咩文化
:大陸全部都係咁
我: 中伏

同埋出親都話難得一齊食飯 想食下好野

我心諗: 我荷包負荷唔到呢

上面有巴打講得好岩 根本唔需要溝

點樣可以屌到？ 求教

你屌果d根本係賤雞

識唔少大陸妹朋友，出去食親飯都aa，想請佢都會比返錢我

係囉 應該唔係個個大陸妹都係咁掛

錢

AA都好

冇錯，佢哋會覺得理所當然係男人俾，相反港女反而有機會aa,同埋我識d大陸妹佢哋覺得結婚禮金20，30萬係好平常嘅事

直接提出去爆房，佢like你就會比你爆，唔like你你就next.
反而呃你嗰啲先唔會比你食。

而家大陸的禮金同人民幣匯價一樣，完全脱離現實，2，30萬算少啦，基本重要你買樓，所以媾大陸妹結婚要有心理準備，佢哋行得呢套就係為咗將來隨時走佬，再嫁過復活，呢啲野大陸人都心知肚明。

至於屌閪就更加可笑，即係雙方都係騙子，你比我屌就屌，唔比就算，大家都係玩下，揾錢就唔該去揾老襯，相睇呀，揾老頭子，港燦等等。

多謝巴打詳細分析

咁香港人係咪應該溝番港女就算數？

圖？

大陸妹只可以屌, 不可以結婚

如果要結婚, 都係選擇港女好D, 最起碼大家文化相近

溝唔到都想試下屌 啲大陸妹係床上啲功夫應該了得過港女 好撚淫

以為樓主係中佬，點知得20 20已經想溝大陸妹扑野，勁

其實同你差唔多年紀既，可能睇錢，但多數睇樣+你口才。如果你都唔識講野，普通話又講得柒，咁就88啦

同埋你20，就算屋企有錢，因為你唔可以全面動用，d女未必受 當然你話你可以隨時借老豆間法拉利出去，然後隨便可以一晚使幾萬既，包你溝死女

大陸妹屌閪只係當娱樂，(呢個同改革開放有關，當年大陸人冇錢，只有屌閪嚟招呼人)

大陸妹可以同你屌到天昏地暗落埋仔，下個禮拜可以忽然返鄉下嫁人搵真銀！

垃圾先溝大陸妹

點識呀 有介紹未呀

溝港女，屌大陸妹

最主要係原因係
文革之後, 中國人已經無哂道德觀念

例如
老公為左上位, 可以送老婆比上司屌........而老婆又好樂意咁做
大陸阿叔 會屌自己朋友個女

而且呢D事唔係小數, 係好大多數

完全係一個無道德觀念既國家

因為大陸妹主要係靠床上功夫搵食

例如, 佢地讀書果陣, 會用床上功夫討好D 老師
打工果陣, 又會用床上功夫討好 上司

D大陸妹 考車牌, 又會用床上功夫討好教官

總之D 大陸妹真係靠床上功夫 走天涯

佢好似小學已經來香港 同佢溝通都唔係用講普通話

係咪就算細細個落嚟香港都同普通大陸妹冇分別？ 都當屌屄係普通等閑事？

咁應該已經算係港女啦bo

係冇分别！佢老母，朋輩(大陸親戚)會教佢。
重有，如果佢大陸受過教育，就更加係。

唉好頽 仲以為有分別 算係半個港女

屌你，諗起上個禮拜玩大陸電話game,俾個大陸女人鬧

佢哋講嗰啲唔鹹唔淡嘅廣東話真係好撚正 好想攞碌鳩拍打佢哋塊面

要識既就搵大陸名校或有家底學識既
唔係你都係算撚數
根本就同你溝通唔到，根本已經洗咗腦

食完要打包既，就自己死返上翻大陸搞撚掂佢

大陸妹有波

上面有啲巴打講到結婚 太長遠啦 純粹想屌下扑下大陸妹

就算大陸名校有家底,有學識

都唔代表溝通到

始終大陸文化同 香港以及世界文化, 相差好大

不過都係中共教育和中國環境問題

人哋揸鳩多過你揸筷子，好多野表面睇唔到。

講點溝點識未呀

溝唔撚到啊屌

試過比一個廣西嘅妹妹主動問我攞電話

都係嗰句

識落冇耐電話壞左要換過部（五千）
起初細佬要讀大學交學費（一兩萬）
然後呀哥想做生意但仲差些少（五六萬）
跟住呀媽有急病要做手術（一兩萬）
最後屋企間屋殘舊兼日久失修漏水要夾錢起過間（十萬）

人間蒸發
完。

又真係肯俾咁多錢佢咁on9嘅

比錢果D 多數係..........未接觸過女性既毒撚

毒撚 比大陸妹讚兩句:「你好好人哦」「我很愛你哦」
就以為自己搵到真愛

大陸妹問毒撚 拎錢
毒撚就照比......然後心諗:「佢真係有需要, 先問我拎錢, 唔似得港女咁貪錢」

最後大陸妹 拎左錢, 人間蒸發左
毒撚 仲要自欺欺人:「無可能, 佢唔會呃我, 佢係真心愛我.....佢可以只係有D事, 所以先會失蹤, 佢一定要聯絡番我」

身邊見唔小

成個畫面出曬黎

同我上去按邪野所見8成似大陸妹D 藉口借錢
真心笑左

以前啲港男心態係覺得對方好窮，十幾萬起間屋咁撚平都冇錢，我幫你啦，好過要我喺深圳買間成百萬嘅

之後咪又係要再買間深圳嘅重落埋條女名

紅字so true
完全唔撚明

同感……

師兄都係咁？
餐餐都5-600 人工不高既我真係負擔唔起